[怨婦？]聖卡斯寸摩佬「嗰頭近」

【體育】曼聯在周日英超雙紅會以1:3作客不敵利物浦，領隊摩連奴大受批評，曾於皇家馬德里跟他交惡的卡斯拿斯也忍不住抽抽水。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在twitter中表示：「根據葡萄牙報章，某人說我這個年齡（37歲）的球員，處於生涯的尾聲，我完全同意！不過我的疑問是，以領隊來說，何時或去到哪個階段，你們才會看到他不再執教？」

雖然聖卡斯的tweet沒有指名道姓，但在雙紅會之後發出，明眼人都知道他是暗寸摩連奴。事關2人積怨甚深，當摩佬於2010至13年執教皇家馬德里，跟卡斯拿斯交惡，更把他貶為後備，間接導致這名青訓出身的隊長於2015年離隊。

曼聯於周日英超雙紅會，雖然有攻中連格一度追平，但被翼鋒梳頓沙基利於尾段連轟2球，以1:3作客不敵利物浦。紅魔賽後跟榜首紅軍相差19分，跟前4亦有11分距離。

聖卡離隊個時，好似摩佬先串： 可以去拎人生未拎過獎(歐霸).

on9拉摩斯

怨婦

算有口德啦 你睇下曼聯果班名宿屌得仲狼

最衰拉莫斯